搵首日本歌

個mv係講個主人收養左隻貓 之後主人過左身
隻黑貓幫佢送信

推推推

我愛你呀